南韓網民支持香港人「私了」, 日本網民卻反對

當年, 日本勇武學運慘敗, 對好多日本人傷害好深

傷口而家仲未好番

光州民主運動

日本學者 : 為何南韓抗爭成功, 日本勇武學運卻慘敗?

全共鬥

你要知道
日本人係地表奴性最重既種族
(係唯一, 唔係之一)

泡菜connected
唔反了

大和民族自二戰後已經俾美帝馴服咗啦！地球上除咗中國其實仲有邊個國家會驚佢？
韓仔唔同，隔離仲有個肥仔金喺度，天生就需要繼續勇武

昭和男兒呢

日本被原子彈轟完之後勇武已收皮

feel到連登開始親韓反日

日本人在二戰曾統治亞洲多個國家
日本當年既勇武學運, 在參與人數和規模方面都勝過好多國家

但呢兩件野, 最後都你悲劇收場, 對日本人做成不可磨滅既歷史創傷

旨意呢班社畜真係算狗數啦，佢地除左逃避現實之外冇野叻。
我識得既架仔架妹夠膽死同我講點解要反抗政府，息事寧人咪算囉你唔會夠佢玩。

反而韓國朋友個個叫我地企硬，真係改晒觀。

日本人被美國閹兩次，一次二戰另一次廣場協議，大和魂

唔反韓了

韓仔其實不嬲都係東亞勇武嘅代表，我地宜家做嘅野，佢地幾十年前已經做過

所以日本去玩就好，做朋友搵韓國人

佢地淨係關心有冇珍奶飲
如果有日飲珍奶被限制佢地先會暴動
其實當然歷史都有關但現今世代什至係上一代已經覺得民主係天上來所以佢地唔會明

相反韓國人要服兵役，唔想理政治都唔得
再加上光洲事件，上一代既人至少都有經歷過
相反日本係完全冇，都唔知好冇話太幸福

韓國男人打老婆家常便飯，更何況睇唔過眼既陌生人

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

世貿韓農2005

日本人正常發揮

日本男人只有男優拍AV做戲時先會勇武

日本係60-70年代都經歷勇武學運
勇武程度, 絕對勁過南韓

南韓嘅民主化過程係好撚黑暗
好似光州事件咁
日本就算把啦
睇日劇都睇得出奴性重過香港人

脫北者嘅故事講俾南韓人知,民主真係要靠努力

so fucking true

東亞人分別：

日本人：團結而唔識勇武
韓國人：團結而非常勇武
中國人：不團結又扮勇武
台灣人：幾團結又幾勇武
香港人：返工團結驚勇武

玩都費事，本身已經唔太鐘意日本人，
而家更加令我睇唔起佢地，
除左一部分有血性既老一輩之外，淨返果啲尤其後生一輩根本成班廢柴懦夫。

有學者講過
AV越流行, 代表主流社會越保守

反而, 法國AV唔流行
但法國主流女星拍裸戲係等閒事

連登仔仲崇日

認真而家鍾意南韓人多d

韓國佬

架佬一樣大男人

拉一派打一派？
本身日本一堆支持香港嘅人

日本係60-70年代都經歷勇武學運
勇武程度, 絕對勁過南韓同而家既香港

只係, 最後勇武學運慘敗收場

佢地既慘敗其中一個主因
就係對同路人道德要求太高
一旦觸及果條咁高既道德底線
就會俾同路人屌
令好多人都失望而去

講笑咩，番到屋企九成收入上繳老婆

佢地個種大男人係建基喺出面冇哂尊嚴 要靠返屋企恰老婆重拾自尊
韓佬係由內到外都咁癲

大和民族已今非昔比，尤其泡沫經濟爆破後已經喪失昔日志氣，覺得所有野都冇乜所謂唔好太執著，完全喪失晒武士道精神變成一班勤勤役役只識番工番學嘅行屍走肉，對咩都唔感興趣唔想理，就連仔都廢事生，睇下av打下機娛樂大於一切，其他乜野有冇未來有冇希望通通都唔關佢哋事

南韓唔好講自己民主化歷史
隔離有個癲佬政權係到，緊係勇武啦

lm

冇珍奶佢地應該會立刻放棄搵第二樣癲

如果日本路係有位英雄用刀斬共狗
今日日本已經同中共一樣

暴力？ 殺戮救了你們的國家

日本人政治懦弱，犬儒，悲觀主義偏多，根本好難Connect

因為玩苦行? 係咪果次?

依家班架仔同豬無分別，當然我地香港人五六月都差唔多

南韓嘅民主係幾代人堅持不放棄用人命流血打返嚟.

日本嘅民主在大正民主失敗後就玩完, 而家嘅民主同和平憲法係二戰戰敗後美國送嘅, 點同呢?

韓仔都係靠血汗換黎民主，有類似經歷係唔同d

有 但太耐之前 依幾代已經忘記

今時今日
如果打仗我怕日本唔夠三日會比中國完敗
成班草食撚

係
而且最後仲出左赤軍
真係心病嚟

係連登仔最鐘意吹奏日本根本大部分人都係一堆社畜

由三島用切腹希望喚醒大和魂失敗已經知道日本男人已經去勢

宜家日本人最欣賞係頹廢到極既太宰治就知

日本某程度上同以前嘅我地好似，
制度有美國佬開個靚頭，
自民黨叫正正經經(+反對派個格實在麻麻地)
70年代打後冇乜政治動盪發生，
再加上當年學運大敗搞到四分五裂大家有陰影
佢地自然傾向支持和理非(我地六七之後都隔左就黎50年先再有大型抗爭)，
我覺得又無可厚非嘅
總之解釋同fc澄清最重要

利申非崇日l

冇美國佬應該做埋藩屬國

唔好撚玩啦
今日喺涉谷先搞咗個放映會
仲同吳同學facetime講警暴
好多日本人一齊停低聽
仲一齊學口號點樣講
真係好感動
嗰啲留言大多數都係支那西扮㗎咋
開幾個post講呢單係做乜鳩？

其實ED就兩睇嘅
你話日本人垃圾唔敢勇武，其實一黎本身人地個文化強調「和」一字，內部團結對佢哋黎講好重要，要融入群體先叫叻，如果企得太出係會比人排。加上日本1945年係比美國管治徹底民主化，自民黨過去半世紀一直都冇話好似香港政府咁亂推政策，政治穩定、生活安穩，咪自然培育到佢哋對於政治嘅冷感；加上過去赤軍、奧姆真理教等事件，日本人對於政治與其話冷感不如話有些少懼怕，因為佢哋會自動講「激進」同「搞政治」掛鉤（當然如果係對外嘅話，日本人同你開戰係好可怕嘅事）

而韓國嘅情況就唔同啦，甲午之後一直比日本統治，當時韓國獨立運動屢屢出現暗殺等超級勇武；二戰之後又打韓戰，長期處於政局不穩/戰爭嘅情況下，就自然衍生左韓國人勇武嘅特質。加上韓國民主化過程冇日本咁順利，光州事件等都將韓國人嘅勇武放大咁解（歸根究底，現代嘅韓國人的確勇武過日本人）

佢地食催淚彈食到有世界紀錄

btw依個post會唔會俾五毛cap嚟做日本文宣

都令和年左啦

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

咩拉一派打一派姐
個個見到裝修火魔法rb又轉呔話人暴力唔岩，都唔會企響人地角度度諗點解會咁做，你期望呢班馴羊會幫香港人啲咩？

同埋其實有好多日本人都知中共衰同當香港係國家，
周庭啲twi都有幾萬like，
so far除左少數左癌同親中派之外我好少見日本藍絲

唔好睇2個po就同同路人割

日本豬就算啦 無個打得

3個日文留言代表左全部日本人
利伸:兩個國家都鍾意

希望香港人唔會破

推

韓國係泛政治社會
班明星上電視唔識答歷史題都會比網民屌到飛起一沉百踩
佢地d電視綜藝會加歷史元素落去
明星選舉日投完票要係票站外打卡
全社會都鼓勵民眾討論政見

日本人收入普通既都可以買架車仔供到樓仔，有小康生活唔難，咁點有原因需要反政府要勇武？

都係架

日本人唔係比香港人更鍾意返工架咩？
衰過港豬嘅民族究竟係有幾差

仲話set紀律, 我當兵咩
熄屌走同路人

南韓60年代都已經學運推翻左主權者
只係之後三十年換左個更獨裁既上去

One Japanese guy on internet
, is not the whole of Japan.

連埋南韓更好,band D警察仔女老婆入境

港日友好

唔洗理日本

唔反了

洗撚理D架仔咩, 佢地幫得我地幾多

同埋如果六月嗰陣政府跪低，香港人一樣變返和理非，繼續温水煮蛙

我個人好尊重日本文化亦都好鍾意日本 但日本佢哋得到左民主太耐 已經離晒地唔記得以前啲人用條命黎換取現今嘅自由

刺殺.gif

要比共產主義統治過既先理解私了既必要

yes

洗乜6月，嚟緊選舉如果泛民大勝個運動分分鐘隨時結束

其實日本人都好怕死

但現今日本民主好似唔係自己爭返黎架喎
唔係二戰輸撚咗之後美國佔領改革咩
同韓國自己打返黎點比

邊個comment 有寫泡菜仔睇法

以民族特性黎講，日本呢一代無慾望生活方式，仲衰過港豬

香港人返工認世界第二
都冇人敢認第一

由上而下的民主同由下而上的民主, 真係有分別

日本誇代貧窮好勁嫁。
睇你點定性小康先，
要買架車仔供到樓仔，
你北上共享支華榮耀都有。

佢地到依家都仲防緊獨裁政權捲土重來
因為朴槿惠同李明博在位期間都不停打壓好多電影界異見人士
有黑名單咁

韓國人本身就好勇武
民族特色黎

明明啲熱血漫成日講勇武係無可避免 點解佢地會不分形勢咁滿口愛與和平

韓農當年個種激烈
我地都用咗3個先開始接近到

邊到有寫南韓網民支持

建制選舉大勝, 運動先有機會分分鐘隨時結束

近月法國選舉, 黃背心政黨慘敗後, 黃背心運動參與人數大減

每個民族都有自己好同唔好嘅地方 難保有一日又有D 咩又唔鐘意佢地乜乜柒柒 唔駛講到咁盡嘅
利申 我都係頂唔到泡菜歌 但自己唔聽就算喇 純個人口味 但某D 泡菜人撞完人當冇野咁行左去呢D 行徑係唔啱嘅

因為韓國當年咁樣打贏但日本打輸
所以兩邊取向唔同

日韓對香港手足私了嘅睇法

要開幾多個post呀

我意思係會有大量和理非收貨唔再出嚟，個運動隨時少咁一半人

無差別破壞
爆人車以供娛樂
棒球棍指嚇學生職員
恫嚇用火燒意見唔同嘅人

記得之前套日本電影《受夠了！我要炒老細》
套戲個主角俾人渣上司迫到要自殺咁滯
到咗最後終於覺醒要辭職
佢都無屌返個上司出返口氣
反而仲傻仔咁好聲好氣勸個人渣上司應該對其他同事好啲
臨走前仲對人渣上司鞠躬道別
奴性重撚到

當年重信房子咪就係共狗囉

世襲

我係日本人，對唔住，我嘅廣東話唔好。我想俾香港手足講一句。

我自己同埋我嘅屋企人都支持你地，真係尊重你地嘅行動力啊。我覺得好多日本人唔知香港政府濫用權力同埋警察嘅暴力。我想講嘅係 - 有好多日本人同我一樣支持你哋嘅運動！

香港反抗！

因為赤軍

日本人識閪咩，佢地民主根本係天跌落嚟唔識珍惜(好彩冇人破壞，美國佬睇住)
南韓民主係自己打返嚟，曾經經歷過ge白色恐怖令佢地知道私了重要性

屌我都唔知做咩咁care日本戰線做咩，佢地又幫唔到d咩，同埋根本唔太care只係當戲咁睇

問心丫你哋以前睇到其他國家有咩衝突政府點鎮壓你地都會覺得好慘好慘但會做d咩

屌唔割日本人呀
一兩個comment就咁
如果個邏輯就係咁
我係外國人 睇完膠post 係咪可將香港人當成on9?

其實韓國係咪都係廢老問題好嚴重
朴槿惠呢啲獨裁者都可以上到台

咁實有人接受唔到既
因為呢種人未受到不公義對待
係唔知發生咩事

其實日本人都唔算好團結

有受過軍訓，同冇受過軍訓嘅國家人民之別

講多少少

抄自手足係樓上貼既link:

理工副大學士•1 日前

依度d comments就話理解到 話嗰架佬抵死 係自己責任
仲加返句香港加油

不過yahoo同5ch d comments 普遍都麻麻

其實日本無陷共既另一原因係日本人對政治非常冷漠

咁抵輸啦...

我睇過唔知邊條片班日本仔有陣隊型一二一二屌打班差佬

而在1980年代，在鎮壓民主運動的過程，南韓創下在17天內發射35萬枚催淚彈的紀錄

韓仔

泡菜仔幾乎全國上下都好勇武

唔明香港人有咩咁自豪

日本既民主係美國送既
南韓既民主係用血去爭取

想當年睇無限挑戰 (韓國綜藝) 佢哋搞主持選舉都搞咗五集 仲要發動曬全國嘅人去實體票站投票選主持

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

有讀空氣嘅社會習慣
人人係被迫扮團結
睇下啲少年漫畫咁鍾意提倡同伴就知
價值觀上好似好重視
但都係講一套做一套
真實生活都係人不理我、我不理人

日L

韓國比日本佔領過，又韓戰又軍政府
勇武世代相傳

明明係理念差太遠互割俾你spin到道德要求太高

Push

咁多宅男都知咩事啦 基本上成個社會一早變哂

體諒日本人
人地真係輸得好慘
難免有陰影

未去過日本之前 都覺日本係一個好好既地方
去完日本之後都改變左我對日本既諗法

韓國農民

日本人見到紋身都驚啦

日奴點同韓國全民當兵既勇武學生比

oppa

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

有一隊女韓團 本身都出名 幾紅
係節目答佢國家唔知政治定歷史題 錯左仲笑笑口
比班韓國網民屌到痴線
好似之後再出番黎都無咩人關注佢地
同埋投票 每個明星投完都一定會影相認證

所以香港光復咗之後會好撚勇武
光復之前就更加需要繼續進化

站在香港抗爭上 南韓人算係東亞數一數二最stand with hk真係當我地手足咁撐

當然台灣日本都有好多人支持，但南韓真係無條件支持咁款

日豬

你真係日本人? 你D廣東話好到唔講都唔知
ありがとう ございます!
係咪生活左係香港好耐? 其實好想知下日本人係點諗既
因為日本人比較有紀律, 我覺得接受程度都會有唔同..

南韓人既勇武抗爭係齊心對住軍政府, 最後成功
日本人既勇武係用黎內鬥, 最後成功

that's why 南韓人同意繼續武力抗爭, 日本人反對
我地要學南韓人一致對外

35萬一日2萬粒

二號橋 x 10 x 連續17日

但係有幾多實彈

日本人連鬧人都唔夠薑當面鬧，連粗口都無威脅性(最勁果句就係叫人去死)，咁點會支持私了？

歷史上日本侵略韓國，被害者梗係憎加害者多過加害者憎被害者

根本係太暴力，無哂和理非支持先會失敗。

關咩事

本身日本社運慘敗係在於抗爭模式同內容都同整個社會脫節

佢地係用恐襲嘅方式去宣揚共產同反美

事實上60尾係日本經濟急速起飛，「所得倍增」；同時佢地本身又係戰敗國，平民對於戰爭罪行有內疚，又食過戰亂，反彈抗拒暴力係主流。靠攏美國做下日豬和理非，生活水平仲好過以前，自然無人搞社運。

社運冇人搞，社運分子咪用更激進嘅方式凝聚剩底嘅人，又急於求成，但其實社會根本就唔需要呢班人。

佢地同香港嘅情況比完全係兩回事，至少香港人無得退，所以無參考價值。

日本人含蓄內斂
同韓國性格完全相反

日本真係以為個世界超時空塞咁 唱首歌就2國停戰 on9

日本成日地震，日本人都唔知下一秒仲有無命，心態上趨向想安穩唔好亂

唔同
日本民主係二戰戰敗美國直接比
韓國民主係真係對抗軍政府爭取返黎

就算唔鐘意泡菜都不得不承認佢地係堅勇武，男嘅個個服過兵役真係打得。

Bingo

但人哋全國咁大
不過佢哋當兵要做毒氣室訓練
毒氣=催淚彈

無資格割

韓國人喺美國92洛杉磯暴動好撚勇武，當其他亞裔走撚哂，係得返佢地留係到保衛家園
佢地好鍾意英雄本色唔係冇原因

因為朴正熙以前推行經濟改革做得好(食正當時工廠潮)
班老嘅咪覺得以前經濟咁好
你班後生淨係識講民主
韓國都有愛港力果類組織搞鳩其他人嫁

呢樣真，之前我試過po太古城個日本女人被警甴噴椒張相，我啲日本friend係睇完就算，問都冇問咩事

日本去玩下食下野都還好，移民真係不了，一嚟日本人太蠢，佢地嘅世界觀就只有日本同美國，二嚟日本人太過壓抑+墨守城規，唔識變通，香港人去到生活會好辛苦

但美國啲av又點計？

美國好多州分都好保守嫁

日本會有勇武就唔會有咁多順民，咁多俾上司打壓既人啦

精神上崇日必只崇去勢前嘅日本
今日嘅日本有創意有紀律但精神上已去勢，係值得學習但唔值得崇

好mean

國際分化撚

成功既要學習，失敗既要吸收教訓。

連登啲死毒撚反咗咁多年泡菜同崇日
換來啲乜

日本依家出生率低到，又成班蝗過去

分分鐘隨時亡國

歷史遺留落黎中國都係得中國同鬼佬

同香港人比呢 坐大飛都要返工

日本而家班後生仔
昭和男兒走得太前

佢哋連日常生活都好勇武 周不時打交

日韓都親